Ze had er aanvankelijk niet serieus over nagedacht daarheen gaan; maar Charlotte, vond ze snel, was afhankelijk van het plan en geleidelijk aan leerde ze het zelf met meer plezier te beschouwen evenals meer zekerheid.
